{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 밀레니엄빌 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は16:00、チェックアウトは11:00です。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは24:00まで可能であり、24:00以降は入室が不可能、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は他人と共に使用する多人室です。決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を進めなければなりません。キャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。客室情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。入室時にはバーベキュー(炭、描くことが)の賃貸、駐車、西帰浦(ソギポ)付近でのピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチン及び共用空間の使用、そして食堂、カラオケ、野外庭園、番小屋と同じ部隊施設を利用することができます。周辺の名所としては正方滝、スェソカク、天地淵滝などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約した場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻し及び取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "24:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他人と共に使用する多人室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "客室情報が随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室時にはバーベキュー(炭、描くことが)の賃貸、駐車、西帰浦(ソギポ)付近でのピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチン及び共用空間の使用、そして食堂、カラオケ、野外庭園、番小屋と同じ部隊施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には正方滝、スェソカク、天地淵滝などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 492
    }
}